{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027220?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約者は入室前に客室及びプールを利用できず、荷物を預けることができません。 駐車はラグジュアリー、デラックス、スタンダード客室は最大1台、VIP、スーパーデラックス、プレミアム客室は最大2台まで可能です。 未成年者の場合は入室できませんし、ペットは客室に入室できません。 追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火料理や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室の際に使用可能な個別バーベキュースペースとIPTV/WiFi、プールの利用情報も含まれています。 炭火で使用される個別バーベキューは入室後いつでも利用可能で、屋外プールは6月1日から9月15日まで運営されます。 泳げる服装と安全規則を遵守しなければなりません。 プール利用後は水気を取って客室に入室してください。 バーベキュー場は23:00まで利用可能で、駐車は無料で利用できます。 東湖里海水浴場はペンションの近くにあり、ペンション内では禁煙が行われています。 スクリーンゴルフ場も運営されており、利用可能な期間は1月から6月と10月から12月です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "ラグジュアリー、デラックス、スタンダード客室は最大1台、VIP、スーパーデラックス、プレミアム客室は最大2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できませんし、ペットは客室に入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できるものはありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火料理や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金変更はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場とプールの利用情報を教えてください。",
            "answer": "入室の際に使用可能な個別バーベキュースペースとIPTV/WiFi、プールの利用情報も含まれています。炭火で使用される個別バーベキューは入室後いつでも利用可能で、屋外プールは6月1日から9月15日まで運営されます。泳げる服装と安全規則を遵守しなければなりません。プール利用後は水気を取って客室に入室してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は23:00まで利用可能で、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには海水浴場はありますか？",
            "answer": "東湖里海水浴場はペンションの近くにあり、ペンション内では禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフ場の利用可能な期間はいつですか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ場も運営されており、利用可能な期間は1月から6月と10月から12月です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 658,
        "QA": 808
    }
}